(16.7.2017) GOT 權力遊戲 第七季討論區

倒數一星期 WINTER IS HERE

Lm

而加先睇緊s1

我係你就唔好入黎住啦

留名睇bran返winterfell跟住break左the wall個魔法

岩岩開始睇s6

會係邊到有得睇s7

呢個應該真係仆硬街

扯到恆一恆

希望jamie唔洗死

Final countdown

通常奸轉忠觀眾緣都好好

死撚硬
上個post講晒

身中多支死亡flag

咁一定死硬啦

死就死硬
希望佢捱到s8先死

屌

Monday is coming

Winter is here!!!

可唔可以幫手回憶下bran呢兩季做乜鳩 ，印象中佢俾三眼烏鴉引導去beyond the wall搵佢，途中遇到uncle Benjin，同堆護送佢個兩姊弟同個先民小精靈都瓜左，連個三眼烏鴉同holdor都瓜堆，最後神遊睇老豆搵妹妹。其實個旅途係想點？uncle benjin係咩情況？

唔該晒

莊雪，你懂個屌

等睇bran又樣衰左

你要問D&D

個兩姊弟死左個細佬姐
Benjin就被俾人white walker傷左，三眼烏鴉就救返佢，但之後唔可以再返the wall以南

仲諗住今年無人開post
點解好似得好少人討論

等睇龍母今集又露波，露埋穴

訓醒未

香港地睇TBB 啦

等左好耐
到時會唔會有link直播？now無買到hbo台

今年年頭開始落坑，已訂購hbo go等第7季

之前睇左劇透以為作故
但而家睇落好似中中地

倒數左成個月留名

等咗一年終於都做喇

龍老母你唔好再肥落去啦好嘛

留名

希望我未死

狗糧hello

我估龍女今季死

死左咁S8有咩拍

結局應該似Jon snow喺battle完返去守牆 龍女做Queen

如果係咁我切柒，照你所講咁同tvb有撚分別，打完大佬返去各司其職bbq。

有冇啲cut得好嘅精華睇 定等Ctrl alt x ？

唔係講話佢唔再拍nude scene咩
定我記錯

大家估下撐完艇仔未[sosad

之前傳hbo go會cut左某d畫面

有冇人知真定假？

期待House Stark Reunion!

龍女 snow 等收皮
Jamie 殺家姐

lots of cunts

以往 HBO GO有足本無刪剪版

唔係wor
jon snow只係打white walker咋
佢都唔去打cersei

得我一個覺得龍后做王 jon snow 唔夠果d冰喪屍打 然後一齊抗敵咩

其實我都幾天真 睇左咁多季仲會估呢種結局

呢排 HBO 由 season 1 重播，睇住龍女變龍師奶

Winter is here

等睇 Jon snow 同龍女搞野，同埋 white walker 殺龍再翻生變喪屍龍

等左咁耐終於有
好感動

但係之前睇訪問好似話佢特登增肥做龍老母WOR

岩岩追哂六季
I am ready
唔再怕劇透

睇緊S1,龍女即係嫁左俾野人嗰個白髮女?

睇緊第一季都敢入黎？會好多劇透喎

Job: My watch is ended
佢做Warden of the North 就差唔多
雖然唔係Stark

無乜所謂，我唔怕劇透，本身都睇晒第一季劇情

stark同佢老婆同老母係婚禮上面死撚哂

jon snow 比班nightswatch 殺死又翻生

Game of Thrones: Season 1-6 Recap

唔明點解小指頭要將sansa送去嫁比ramsay，然後又出兵打ramsay，佢目的係乜

jon snow係咪個私生子？

睇晒第一季都敢大聲 咪搞gag 啦

希望今季會check check佢對波有冇縮水

係 , jon snow係stark阿妹同龍女大哥生既私生子

香港時間星期一？

星期一 早上9點 HBO 直播
btw 應該留到下星期六先睇 等1080P 同字幕出

Jon應該會去龍石島攞神石 我記得Stannis話嗰到大把貨

因為Bran爆牆 可能Jon嘅結局係做Trump

龍母都去左龍石島

一定要睇live

出哂先一次過睇 忍忍忍.....

咁勸你唔好上連登，實有劇透撚

切定啦
依家近eding 劇情走向都愈黎愈清晰啦

邊度有live可以睇

其實有無人同一樣麻麻地jon snow
同ramsey打如果唔係有人救佢一早死撚左

上年七月八月到睇晒6季唔係好記得
jon snow d手下做咩會謀反殺左佢

好唔well planned
以後有咩計謀
到頭黎都係平原互砌
咁佢少成2000人一定收皮架wor

唔gur 佢做大愛左膠放wildings 入黎

見到細佬俾人射死之後自己一個狗衝再俾人射落馬
on99

LM
Winter is here

你地覺得冰與火之歌係講JON + 龍媽定係
只係講緊JON 一個
我成日覺得龍母最尾會變MAD KING 第二

佢之前都話自己唔係一個好既領導
其實算係一個前後呼應
佢真係害死左唔少手足

點解一定要有主角呢

睇劇透不如唔好睇啦

冰與火應該係講緊ww同龍

即係香港時間星期一9am 有直播？

估成套野最後係個肥仔寫史

Sam

最後得返 white walkers 同火龍統治世界

White Walker 唔係唔怕火咩, 龍D火真係燒到

死人

Night King都係唔怕火

真係唔好睇劇透
成件事唔同哂
估佢唔到係got精髓黎

仲睇緊第四季

幾點鐘出街？ 好想快D有得睇

香港時間9點直播，大概中午有英文版

直播係邊到睇架

自己走去睇劇透仲賤過劇透人
最撚憎

又開多個
咪又係得張poster
咁做咩唔去返我開嗰個

你地用開咩網可以bt 中文字幕版

今季好似得七集？
下季得六集？
聽超粒方講

俾錢訂hbo go，6個鐘後有官方中文字幕版睇

係

幾錢？
用app定電腦？

已訂，168三個月，或者68/月，可隨時cut

而家返煲緊之前6個season

今晚直播免費 無字幕照睇

我都訂左三個月

聽日就有得睇

YouTube 有條片疑似將成季劇透左

肥仔應該有料到

最期待係
好想 JON SNOW 會同龍女
會打大架就正

咁多位有冇link可以睇返咁多季
上網搵到嘅都係用openload呢個廢網 一到夜晚就咩都load唔到

楓林網 唔清楚

呢個網比較低清

Vmus?

Vmus用ipad睇唔到

睇到第三季第二集load左半個鐘都未睇到

想問吓訂咗係咪好似netflix咁幾時想睇邊集都得
因為見到佢有個時間表之類
同埋168同68 plan有冇話幾清
之前訂netflix 六七十蚊嗰隻得720P

有人話係其中一條龍因爲救jon死左
俾nightking復活成為坐騎，然後噴火整爆左長城
😀

This

如果真係咁都幾無引

咁北方咪收左皮

netflix 78蚊plan有1080p喎
98蚊仲有4k
但係要用edge或者winfows store個apps睇先有1080p，chrome/firefox出得720p

hbo go個設計好撚渣
冇得成套劇加我的最愛，要逐集加

又load得唔順，電腦睇netflix可以好順一直出高清，hbo go會睇睇下轉低清

補多句，呢兩日終於睇埋S6

香港時間幾點做
想第一時間衝生肉

想睇龍媽同 john snow 扑嘢

有冇hbo go subscriber嘅巴打
啱啱滿心歡喜裝完個app (iphone)
發現intro首歌升咗key
睇到後面
好似係成條片快咗1.25倍咁
睇得好唔爽
有冇巴打知咩事

lm

HBO go 仲未有

好期待，已經訂咗hbo
第一次用，想問係唔係差不多過3個月個陣要同now講返唔再續？
有d擔心會自動續約再收錢
唔該哂

暫時S1-6任睇，S7未知
畫質冇留意，肯定收貨,好過支那source

Hulu 而家可以加埋HBO add on 睇埋果邊啲劇，好方便
仲可以加$40 升級做LIVE TV , 睇曬美國本土啲台

用getflix smart DNS 申請Hulu 再加HBO now 先係原汁原味美區HBO
香港HBO go又貴又小野睇

成條片真真地 又真係夾到trailer
仲以為cersei 收硬皮
條龍死左又真係估佢唔到
到時真係死左既話 一定比人鬧爆
咁到第八季變左冰龍對火龍 有d 睇頭

十大大快人心既情節
有幾個唔覺

呢條片估十大死撚硬角色

我估：
sand snake 同 little finger

Little finger唔似咁快玩完wor

有無人覺得以梅姨依個年紀，對奶好似仲正過後生既

係唔似，只係因為我唔太鍾意佢

你令我諗起....

其實有咩咁好睇
睇左第1季，覺得冇咩特別

出左新一集未?

留左名先 今晚收工睇

唔知個背景齋睇第一季係有啲悶，
起碼睇頭三季先知發生咩事

當年睇第一季睇得好辛苦
勁多人名完全唔知邊個打邊個

睇雞精片啦

呢套野係有d煩膠，完第三季先叫入主線

但睇完一次返轉頭睇，就發現前面原來都唔少細節

屌你老母唔準提呀

屌 冇申請credit card 等緊HKT開門

HBO GO直播緊有埋中文

因為HBO GO 係外判俾電訊盈科整㗎，一個亞洲閹割版當然無論係網頁版定app 都垃圾好多啦，唔係美國HBO 自己搞
用番HBO now 啦，仲要正正常常有埋Apple tv / PS4 app

個人覺得係全套最正，之前套 black book已經j死我

agger

punk lin

咪用HKT 啦，HBO GO 係外判俾電訊盈科整㗎，一個亞洲閹割版當然無論係網頁版定app 都垃圾好多啦，唔係美國HBO 自己搞
用番HBO now 啦，仲要正正常常有埋Apple tv / PS4 app

Hulu 而家可以加埋HBO add on 睇埋果邊啲劇，好方便
仲可以加$40 升級做LIVE TV , 睇曬美國本土啲台

Hbo now 有中文字幕？

hulu 有曬咁多間公司的劇？

一個月40美紙幾甘喎
可以幾多人share ?
真係有咁多值得睇嘅野?

睇左成個第一季唔覺吸引
仲要睇到第3季先黎料...

有冇人睇緊

完左

睇完

最憎開季
第一集通常都係set up野冇大事發生
多數5,6集之後先開始好睇

Sam 遇到Jorah

係 開季悶到

the north remembers

上季第一集唔算悶

一開頭果5分鐘都正啦
一家最有前途果個

睇完第一集覺得會有啲出入

我覺得s1 nerd stark 死之後開始黎料

有冇人唔想cersei死?

捱得過第一季就得

對我黎講係s2 blackwater之戰先開始黎料

有冇人睇唒westeros d背景短片

做嘢嘅時候開住9聽

屌撞正返工時間冇得睇
要等online睇返

little finger係咪要死

死左變乾屍果兩父女係邊個黎？

Jon la, R + L = J
又有 stark 又有 targaryen 血統

now (HBO) 朝早九點，直情有中文字幕

屌ed sheeran個part真係夾硬黎

之前佢同Arya留宿個陣好似有班Kingslanding友仔搶佢地食物、仲想淫辱個妹妹仔個兩父女?The Hound救左佢地之後最後都係餓死左

HBO GO咁快就有

Hound 帶住 Ayra 上路遇過一對農夫父女，個農夫招待佢地又畀野食佢地。
最後 Hound 係搶左佢啲錢走左

有返啲印象, 但點解會同路

想問下知唔知點cut

隻手

Hound 帶住 ayra 諗住換贖金。
去到 red wedding 調頭走

係個app 入面搵唔到,
唔該曬

我喺公司book conference room 用projector 睇live

幾時有字幕開心版

想問問hbo go 係咪得720p?

今朝HBO Asia 死左十分鐘

起碼今晚喇

岩岩買左hbo go
仲有咩好睇？
電影 紀錄片都得

咁梗係冇啦，人地block 曬美國以外所有ip

Arya BB

Sansa呢集又係柒，可唔可以威返集

True detective, west world

最多可以兩個user 一齊睇，可以加多14$usd 無限user 一齊用

睇你時間多唔多，其實真係有幾多值得睇既野，包埋syfy /TNT / Cartoon Network / Disney channel FX / 依類美國本土頻道都已經正啦

HBO NOW / Cinemax / showtime network 要另加錢

now真係幾好
而家已經有中字起身即刻睇

做喇做喇

苦等中字
鳴呀好撚想睇

gendry肯出場未???

唔錯唔錯，個頭開得幾好
原來有 Ed Sheeran 客串
最初以為睇錯，但一開聲就

Arya 今集真係
BTW search Game of Thrones 都搵唔到劇情討論區 原來用咗GOT

個頭好爆，今朝夾硬起身睇，醒哂

Sam可能救到佢

比jorah嚇撚到

個頭開得好
the hound啲對話好搞笑

一樣

The Hound: There is a mountain.

CLEGANEBOWL CONFIRMED!!!!!!

入教
BTW今集好悶
睇Trailer下集已經開拖?

都估到Sam行到過去會有啲野，估唔到係Jorah

今集龍母果度好悶
前面都okay
到季中季尾進度應該快好多

即係 bluray 啲 extras?? 如果係的話就睇晒

食緊嘢突然諗起Sam每日處理果啲嘢 有啲想嘔

d人食果d野都係果d色

留名收工睇

呢幕剪接好正, 完全反映到SAM去到學城既日常
佢醫得返JORAH既話應該好快上位名正言順入杯

太正了

shall we begin

今集Lyanna又串到人無聲出
不過見到Jon同Sansa有拗撬有啲唔開心
尤其見到Little Finger條友撚樣又喺度奸笑

開頭就冚家鏟

我一開始以為喺flashback

me too

佢啲對白不嬲都正
仲有Euron, 話佢自己有成隊軍加兩隻手
不過如果Cercei要淪落都同佢結婚都幾折墮

見到啲人飲酒先get到，跟住超興奮

我老婆佢問我係咪癲咗
(佢喺飯廳聽到我傻笑)

on

一望已經知廢老係扮
The North remembers

今朝翻工☹️有無咩網有得睇 最好有英文字幕👍 btw 有無人喺YouTube 睇嗰 fire and blood 嗰channel啲 major theory explained video? 覺唔覺很好撚on9

我都係
好想快d睇

希望sansa 唔好俾條賤人煽動做低能野

Sansa唔洗煽動
本來就係低能

That is my decision and my decision is final Jon Snow
Winterfell個鳥瞰圖假到痴線

一完心願

學城＝護老院

下集有Nymeria

今晚準備睇

早半個月由s1翻煲到s6

一季都十個鍾

屎，尿，食果part，屌

d maester

Ed sheeran 無對白淨唱歌好好笑

Arya真係令到Hound改變咗好多

[img][/img]

有冇人知依個係咪堅既第7季第一集

你睇落去咪知 btw係

Shall we begin

龍后入城好大感觸

打咗個冷震 好撚正啊

六月中一個禮拜睇左6季🤤🤤

咁少

8集

same here

今季七 尾兩集係加長版
下季八

除左arya，想狼家滅族
Jon snow搭單死埋，pls

點解咁激動

咁好心機逐個留言負評

因為hodor
玩左佢成世人

For hands of gold are always gold ~
but a woman's hand are warm ~

你唔講都無人覺
Btw.邊度有最快既中字睇
岩岩睇無字幕版明得8成

hodor hodor hodor

一開頭真係好撚爽

偶然睇番果幕
Bran我屌你呀

Tormund又撩Brienne

成家人最有前途果個
勿忘初衷

上網睇咗啲片喺度分析GOT 聽過一個最on9係 three Dragons Theory 就係嗰嗰乜撚野 fire and blood channel 每條片都勁多打手留comment.
我唔係質疑三條龍都會有人騎 而係佢講個理由好撚on9 佢話乜撚嘢因為 Dany 嗰pin 有三條龍 所以就三條龍都會有人騎 on撚9
不過聽過一個最合理嘅theory 係話因為 Rhaegar Targaryen 知道將會有 white walkers來襲 所以佢就混合北方血統同 Lyanna stark 生左the prince that is promised (唔記得嗰名係咪咁) 即係Jon snow

GOT個故事背景設定得好好 希望今季可以見到傳說中靚仔又好打既 Rhaegar

You're a lucky man

佢兩個好好笑
可惜Brienne心有所屬

係女見到Jaime都

變左笑片feel

Little Finger做咁多野係咪就係想屌Sansa

暫時IMDB 9/10

其實今集都係連接翻上季 開翻個頭 都無咩好特別資訊交低 Ching 有邊part唔明

點會屌咁簡單

你太睇小佢啦

想做king 又想要Sansa

Jon 仲串 how can be smarter , by Listening to u?!

依家俾個封地你, 你都無命捱過冬天啦, 更何況你分得一個城, 第二個HOUSE又唔夠分, 一陣內鬥自相殘殺死晒啲人邊個黎打仗?維持現狀又可以收返啲叛徒上戰場送死先係明智

兩個都經歷唔同既野 其實兩個都無錯
Sansa見盡Cersei有幾仆街 而Jon就同white walker打過 知道佢地有幾危險
怕Jon去到King's Landing會好似Ned既下場咁

Jaime 又要帯帽了

Jon同Sansa嘈個陣LF笑得勁奸

其實咁睇Jon賺哂民心

Cersei 都似會為咗權力去被人屌既人 Jaime

大婚之日毒死佢啦 EURON係安全套黎架咋

又真，諗下當初Robb執正黎做斬頭既影響

除左HBO 宜家係咪無地方睇到？💔

網上有埋字幕好耐了

係咪未有中字

屌HBO GO慢撚到arya出場都未load到變高清
上BT down返個1080p版嚟睇冇咁嬲

有冇link

終於睇左
Arya正
Ed 果part笑撚左出聲
乜撚野new song

1點半已有中字

今季嘅開場好正
arya

搵唔到高清中字

Tormund 嗰笑容

正

Jon 有領袖風範喎
叫 Umber 同 Karstark 幼主出嚟，叫佢地宣誓效忠
再團聚 the north

字幕要另外down

我係subhd 到down

上面有link

全集mvp:arya

Arya
Sam

今晚先睇 留名

little finger睇黎會諗計除去brienne

幾襯

sansa私怨上頭先咁講啫
扮咩

arya大件左好多

一路睇一路驚自己會死

八婆

又要俾第個男人屌了

arya圍爐個度我以為又係開外掛滅團

arya而家真係危險人物黎

唔會啦 無理由Ed sheeran難得上鏡就要佢死

魔山套新甲幾型

有冇BT LINK?

屌頭先仲心諗夠鐘割喉未

不過Arya話要去kill the queen 個場面靜哂以為真係要打架

果幕睇到好緊張
隨時開拖咁既feel

brienne有valyrian steel, 可能遲下跟jon北上，然後

幾勇猛既人都係要死, 呢個故仔係講D人點樣符碌成王

咁睇little finger 今季死

西后好好享受啦
arya is coming 呀

唔想睇條片劇透住 想一集集咁睇

點解the hound可以係啲火到睇到White walker

Lord of light做嘢唔洗你教

你而家係屋企都可以試下

燒撚到成個hound咁

媽：個煤氣爐有咩問題

你：我係度睇緊game of thrones呀

其實條片係譯番一個 Reddit post
好多證據都似層層

劇透咪post出黎啦

媽：係喎，又幾好睇喎

咪係囉 上面仲要講埋邊個死

sam睇果本書見到s1e1定2暗殺bran果把刀仔

Ed唱果首歌係講緊tyrion同雪伊(唔記得英文名)

得隻手同把聲都認到......好嘢

雖然句對白係好大提示，但睇嗰陣醒唔起

比人困住左

Jon同Sansa意見不合，感覺上會爆一穫大嘢

應該係自願入去過世

佢好似話過要醫番好，再去搵佢

有一下影到個輪廓

佢哋既互動堅正

今年HBO go多咗電影同幾條live tv頻道，多咗好多其他嘢睇

brienne: 你咪行埋黎呀

點解Ed Sheehan 會係到

好正，好想見多d佢地嘅互動

Tormund 個種維京人外型 但少男心真係好正

呢條loveline堅正

留名
放工衝緊返去睇

有冇人知第一季教Arya格劍個爆炸頭啊sir到底有冇死到

好難唔死

光天化日
調戲良家婦女

撒但先生

上個season d theory仲吹緊佢係faceless man

下？

有冇人記得個對死左既父女係邊季邊集

誇張啲喎 不過撒旦先生用把木劍一打幾真係

明明有機會執人把鐵劍用

Not Today
希望佢會出返嚟

岩岩睇完

唔係好記得jorah中左毒之後點 點樣去左大學城？

肥仔毒撚SAM
每日係到汁屎 汁尿
根撚嘔心

不過今集講龍女既鏡頭畫面,好少,
唔知係唔係要留番下集,

好想快D睇 WHITE WALKER

dany叫佢醫好再返黎 之後好似冇交代

Walker有巨人 上幾季已經有

仲有robert barathian 個私生子gendry個角色有概係做咩的？

呢個post 好多game of thrones user

漂流

完全唔記得有佢 包括之前六季

佢應該係barathian家族 第一繼承人
統領 barathian 淨底既人打7 西后

鐵匠好似係，唔記得邊季個女巫想殺佢殺唔成
然後沒有然後

barathian唔係乜柒都死清光啦咩

而家佢係唯一一個仲在生嘅私生子

真正嚮幕後操控一切嘅大boss

9up

我意思係佢一個私生子 可以做得啲咩

King's Blood 應該都有用嘅
啲人話睇Trailer疑似佢北上同Jon Snow一齊打WW

SER DAVO 依家係JON既頭馬
SER DAVO 同 ARYA 都知佢係 姓 barathian
發展落去gendry變左跟 JON
JON 跟龍老母
然後有功勞幫佢正名做番barathian
咁樣之後龍老母/JON 大一統後就多個忠巨

有ed sheeran既

ARYA 瞄到D劍果陣
心諗:殺 一野刺爆ED SHEERAN 個頭

太耐無睇唔記得曬
點解龍女去果座城堡本身已經用龍做主題?
記得頭幾季見過依隻城堡 火女同某lord係果幅地圖上扑過野

留名跟住睇S7 Ed Sheeran我來也

條片你地自己開post討論啦好唔好

有d想追Post但好驚劇透左自己

euron好似瘦左
但比人感覺仲係呢條友好多餘 死左唔會好似ramsay咁大快人心 唔死又唔多覺佢存在

我都覺 好似好冇個性咁 為左劇情而出現

樓上spoiler加密做乜鳩
一係你就細深藍字啦on9

dragonstone龍石島
tagaryen家族最初嘅據點，所以用龍做主題
後來robert baratheon推翻咗tagaryen皇朝之後就派俾stannis鎮守

呢個角色本身好正
但劇著墨太少，上季無啦啦出番黎扔大佬落街就做king

而家storm's end其實係邊個管

完全表現到咩叫視姦

點解無我出場

上上季JON走佬果時,有3件巨人大佬
其中有2件為左救人俾人走先死左係渡海前果度

因為你無撚用

Literally

職業特工隊6之冬天來了

sansa係唔識睇場合落左佢面
但係jon意氣用事 講到出口話唔鍾意聽女人意見
第一次見佢咁唔討好

得一集好唔夠喉
已經等左成年
又要成個禮拜先第二集

2個都未揸過fit
sansa真係過左6季都點解咁三傻

諗起呢條片

改名做Reek 啦

Bran仔細個真係勁可愛

Hodor 呢個位真係好痴線

大個唔掂呢

Sam 執屎個度好有迷上癮電影風格。

唱歌個度有D突兀，
不過班兵遇上七星級既Arya，
會唔會下集第一幕就死晒

佢同arya細細個真係好正

arya唔會亂殺人既

thankyou

岩岩追到HODOR死個幕,唔係好明佢細個個陣發生左咩事
有無巴打解釋下

sansa 由頭到尾都只係臭閪一個

屌
做左咁多年虫女終於著返自己house既衫
咁先係架嘛
日鳩日著白色藍色 同家族色相反既做乜鳩

有無人有link睇

LM

但係我最鍾意係佢唔著衫個陣

似喇
已經變左殺人機械

ed sheeran 好多鏡頭

遲d見番jon又會變番細路女

見到sansa 高過jon 真係

好撚感動
Jon比Needle佢架
Sansa同佢又玩到大

三眼烏鴉能力唔止見到過去，仲可以影響埋。
Bran 返到過去 > Meera 係咁叫 Hodor hold the door > 傳入左 Bran 耳 > 影響到 Wylis > Wylis 就變左 Hodor

配點比哂身高

所以冇點到智力

You think I listened to father for 40 years and learned nothing?

YES

估唔到第一集就出現 一聽到唱歌個下就知係佢

True
龍媽兩大感動位
終於過到海同著紅色衫 等左好撚多年
Remember who you are, what you were made to be, remember your word

又唔唱thinking out loud

A new song

笑到仆街

BTW 香港有冇餐廳/ Bar 係會播game of thrones

iron born班廢柴點解可以咁快起到咁多船
你地d best ship比另一班廢柴偷走哂
而你個島以唔種野而自豪
邊得黎咁多木

有排都唔會見啦
arya都唔去north

下集有Nymeria

要見個時一集就瞬移到返去架啦
駛鬼驚咩

好想睇佢地團圓
上集open the gate 然後出sansa 真係
仲有bran

Jon 可能會落去南邊呢
Sam 睇書見到 dragonstone 有好多龍晶石，會寫信畀 Jon

應該係

同求

好撚仆街

brienne做番自己

睇完今集 新既野唔多
意猶未盡

殺得!

想睇arya同sansa見番
兩姊妹以前見親面都嗌交

Sam個段我食緊飯
係我睇咁耐美劇第一次唔想食
以前拎hannibal送飯都無問題
Sam段餵maester食屎（雖然唔係）真係好撚嘔心

btw Dragonstone好靚
有冇人睇龍女發現新大陸睇到眼濕濕
第一季onon居居做雞到而家竟然幫祖先爭光真係好癲

佢又飯又屎
D顏色仲一樣
都分唔清係飯定係屎
搞到幾嘔心

兩個都受左好多苦 而家黑化晒

tyrion對兩家結盟真係好緊要
佢知道Jon同Sansa為人
但Littlefinger一定又搞破壞
Varys同佢又會撞番
好多人好多機心啊

笑什麼
好明顯係Sansa身高唔正常

有自信地柒同黑化好大分別wo

arya 堅黑化
sansa 個鮑都好黑

龍老母好似瘦返

面尖左，身形包都咁實就唔多覺

d衫愈黎愈厚同多布

因為winter is here🐺

無知一問 其實ed sheera 邊個黎
同got 有特別關係 定之前出現過？點解要係咁講佢
wiki完都唔明 定係純粹呢到多佢fans

Bran好似一季比一季樣衰

電腦執咋

冇乜特別，一個歌手客串下咁
正如007客串star wars白兵

無啦 而家個樣都定咗型

快死，pls

留意到負評手足兩頁又上翻水 玩到好似ig鳩㩒like哂咁

今季grey worm扑唔扑到條女

trailer 扑左啦

唔知ed會點死 幾季之前唱歌條友就被jorrefry整甩左條脷

咩事咁得閒

coldplay個鼓佬都冇死

下集arya

其實係arya鍾意ed sheera所以編劇D&D特登搵佢黎客串

件衫專登遮住手臂

下集死架喇

Drone條線冇人想睇
今季出少d喇

當年好似收視最低就係沙漠線

原來the hound 去間屋果對父女就係之前接濟過佢同arya 最後餓死左

最尾搶左佢錢先走

今集雖然冇乜大進展 但係不知不覺就睇左1個鐘

唔到埋葬果下都醒唔起，即刻屌左出聲

The hound變化都好大
殺人如麻，但有少少良知
到而家會幫人埋屍，唸禱文
睇第一，二，三季點估到

個幾條女係正

之前佢都幫sansa 跟住比武大會個陣都好正氣既阻佢阿哥殺人 不過愈黎愈好都真

當死過番生喇...
又退隱又出番黎
插晒死亡flag
又發現自己原來孌童

arya咁濫用無面者既技藝
最後會唔會比無面者清理門戶

Hound 先係真男人
某程度上仲正過jaime

煩

佢滿師走架嘛

想問學英文
睇依套有無效
如果由第一季開始睇

同jaime一樣
前期憎到佢死，而家又唔想佢死

成個狼家
最有前途
無忘記初衷
就係arya
好感動一家咁多人，有一個成材
其他慘死pls

殺人太多最後都應該不得好死(我估)
仲有佢而家只有一個目標就係報仇
我諗佢報完仇都唔會過到好日子
成個人已經黑化哂

留名睇Jon同龍媽結盟打西后

都係D現代冇咩用既英文
除非你學黎都係用黎打機

初初睇
d人名地名house名好撚難認

咁佢都係殺佢既仇人
對無辜既人唔忍心落手
如果唔係上季就唔會俾痴線師姐追殺啦

係red god面前
a life is a life
冇話正唔正邪

教宗條線都好撚煩

好期待jon見番bran同tirion

想政教合一奪權，又扮哂野
好難頂

想問千面神個段做左咁耐其實有咩意義
就係講arya點得到暗殺技能？

我喺度諗當大家覺得Arya咁勁嘅時候
會唔會又估佢唔到殺唔到皇后就出事

學英文睇 comedy 比較易
呢套劇比較特別多 term , 似中世紀嘅背景
當然一樣會學到野
但用得返嘅程度冇現代劇咁好

ｄｕｍ波鐘

唔岀奇，但套劇就係有得打飛機就好打
下幕發生咩事無人知

分分鐘比Cersei捉左去人質
之後Arya唔想累全家自殺

有無人知the hound埋個對父女係咪之前出過場？

條線幾好睇

有無人其實想睇龍老母或者jon snow死

一直講緊jon慘死pls

鬼妹黎講175唔算好高啊

男人髮型同鬚真係好重要

識番生喎⋯⋯

無左紅女巫，放心死啦

想睇龍母死既揮手

其實都係好靚仔

上面講過
係之前hound同arya一齊個陣 接濟過佢地既農家
最後hound偷哂佢d錢走左佬
所以佢呢家認出先愧疚

仲未變佬
變左個佬就屈機

外國男人愈老愈值錢

好鍾意睇arya條線
經歷左咁多野又盲又要學師
最後得一個目標 殺

笑左

佢條線緊係好睇
不斷復仇

下集

True d肥皂劇最岩
例如big bang theory 個d

點解咁多人覺得Arya條線好睇
佢之前同hound條線都話唔錯
S6 no one條線悶到痴線
上季我一見到Arya出場就屌出聲

雖然冇可能不過快D鍊死little finger

請問邊到可以上網睇 無字幕都無問題

reek家俾邊個咀

google大把啦⋯⋯

Google左好多條stream都要sign up for membership

結尾唔計未來戰士既話
arya條線完得好靚
a girl is Arya Stark of Winterfell!
[url]I

要sign up 不過免費同更新快

睇佢殺人先好睇

我都有特登開痕個喇叭
好耐冇聽

What is Edd may never die

根本佢條線好完整 好睇到爆
由一開始一個咩都唔識既細路, 家人全部被殺, 出現左報牛既心
再千辛萬苦拜師, 目標都係得一個殺晒所有害過家族既人
同埋Thousand Faces真係型到

但佢成個人生既走向好可能最後係慘死下場

佢慘死既話真係要屌老母

Ed

btw 見有人問點解ed會出場
只係因為佢不嬲都鍾意GOT

同埋之前都成日搵歌手客串

vmus

等睇下季Lorde做異鬼

皇后上季被炸死之後，灰哂

第一集Sam既鏡頭最多

Sir friendzone

呢條8 婆 被炸死果下好有快感
同 SANSA 俾 Little Finger 賣俾 Ramsey 果場 一樣咁大快人心

Btw有冇人有玩ps4隻game of thrones
玩住等睇幾正

學英文識睇睇the hollow crown

好似低成本game

以為今集有stark家族重逢睇

無追哂post
S7 第一集邊到有得睇？

jamie 唔係有個呀叔係凱岩城咩
應該仲未死啦wo

Google

D 睇左theories同劇透嘅人可唔可以自己出去開post講飽佢，唔該

期待jon同龍母
但呢兩個人唔肯拍全祼的話咪即係冇野好睇

呢條線真係成套劇最開心嗰條，希望佢地會開花結果

哇屌

brienne 淑女一名配個野人

真愛
唔通同jamie咩

我都記得 宗族 有幾個長老 唔順 西女人 返咗去 封地

佢阿叔係教堂度一齊炸死左

家長都見埋喇

幻象嚟嘅啫

未死唔代表會幫我
一黎個皇位唔正統
二黎個勢似輸硬同得罪人多

係囉做乜9

樹林同Dragonstone個度D景又幾靚

好撚慘呀

左下嗰個邊個嚟？

扮Jon Snow隻狼個條友

邪教堂弟插死
但係阿叔唔係做左hand of the king無耐就返左去咩
之後有返過黎king's landing?

冇記錯係一齊炸死左

屌 大家小心 我懷疑自己已被劇透 依條片講到似層層咁 更重要嘅係今集佢講中哂

好心就唔好講晒出嚟啦

好黐線

咩黎

睇唔到 咩黎

屌你老母，要講劇透，自己出去開 post

屌上面咪再quote啦

啱呀屌 劇透開第二個post

可能係醫greyscale既解藥

其實點解dragonstone會一個人都冇然後龍老母可以大搖大擺咁走入去
Stannis去打仗都唔會拎走哂所有人掛，收左皮之後冇人要咁大座城堡？
打仗打到好似龍老母咁過大海就自動有一個據點都幾爽皮

好似真係冚家剷左

'dragonglass as a cure for ...'

乜9都無哂啦

Storm's end都應該一樣

Red woman 今季仲會唔會有

唔係呀⋯⋯
磨成粉沖水飲？

Cersei一早知佢地會係dragonstone上岸都唔搵人搞搞座城堡先 stannis冚家剷左耐啦都

唔記得咗上一季定再上一季，STANNIS北上去 搵 JON SNOW 果時咪叫D人執齊嘢，全軍北上丫嘛………

唔撚得閒啦佢，岩岩先搞掂大麻雀，政權未穩，那有人派過去

邊有錢，個金礦一早冇哂
同埋今季 先有多隊人

可能會有埋伏呢

預告有佢

全體北上哂啦

掛住佢對波？

講還講

死剩兩個
一個比人趕左岀城

唔練幾季點單拖滅成個家族

arya好似肥左
Daenerys開始殘

成套劇講到d城堡有幾重要，做到堡主已經係貴族 Stannis走左咁耐座城堡連偷屋住既人都冇個

大個啦

島黎

有船會搶人野，都得ironborn班人

有無人知ironborn邊到得黎咁多資源造船

樹任斬喎

再講一次 上面嗰條影片千奇唔好睇
佢唔係一條普通濕鳩theory片咁簡單
佢講到似層層咁 仲要啱啱嗰集係講中哂
唔好好似我咁已被劇透

佢個島，岀名無資源

正解

班友除咗整船冇嘢識

仲有唔好qoute番上黎

let it go

我知我先前quote咗 sorry
依家提返
唔好quote 唔好睇

如果係真嘅我就已經俾樓上班仆街劇透咗兩件大事件
唔明點解啲人咁無品

普通話，無感情語調，幾幅相重複又重複
睇左陣都熄左
點解會有人睇得哂

咪臭係
去搶其他島都唔會造到咁多隻嘛

就係唔想到時無驚喜 噤都無噤開嚟睇
點知 望就望係假啦

事關我嗰時失眠又好期待新一季
我嗰時以為條片只係普通theory片
我就係貪佢得幾張相轉嚟轉去 語調單一所以先睇住嚟瞓
未睇或有興趣睇條片嘅人 我建議你地唔好睇
因為如果入面係全部真嘅話 我真係會好失望
已被劇透嘅我只希望佢唔太準

唔好再提

同埋點會造得咁快 仲要咁快就到kingslanding

好恐怖 中撚晒
希望聽日訓醒唔記得晒

不嬲睇晒先會睇theory片

都係講故唔好駁故啦。
我都係冇左原著關係，佢地而家做既都只係諗點埋尾

屌 第一集中晒已經知好停啦

套劇唔講到有船係好重要既一件事
我都唔會留意

但係點解可以咁準講中曬

Araya好型 the north remember

上季開始趕收工

我懷疑係翻譯套劇既人流岀黎
諗下hbo go同美國同步今朝9點就有得睇，仲要有字幕
可想而知應該早幾個星期已經收到成套劇做翻譯

應該係製作單位劇本流出
流到落中國人手上就

Preview度隻出現狼
鏡頭又轉比arya
好大機會係佢隻狼

一開頭個幕以為down錯集數

賢者之石
可以無視等價交換

開場arya型到我毛管棟

唔知wow咗未，有人好細心地睇到肥仔sam同sir friendzone嘅奇妙連結

dragonstone乜柒都冇，佔嚟把撚

The Hound 呢個角色寫得好好~
咁多季睇住佢改變，佢死既話我一定好傷心

咪係

呢類角色死硬

好難唔死喎

肥sam倒屎果幕想嘔
今集都係鋪排吓
有預感下幾集節奏會勁快

加落D 屎度

點解佢地食飯同裝屎個碟一樣

唔一定，因為呢套係game of thrones

唔同架嘛
反而係啲屎水同食嗰啲都係一樣
(餐餐咖哩？)

佢係其中一個插晒旗既角色

賤女人快啲比狗屌

要有啲信心，佢咁打得
而家仲做埋教徒

一個打十個然後突然死咗

Arya fans
已經準備好留名殺queen
最好殺完 拎撚左佢塊面 係其他人面前做晒d on9野
整臭lannister個朶 等jamie要比人狂吐口水

其實有無人可以講番無面者條線究竟係講乜
可能我悟性低,睇完都唔知想點
Jaqen本來同Arya充滿住化學作用,一去到Braavos學藝就火花盡失
呢條線同Drone條線係我覺得最撚悶既線

一個鐘真係好唔夠喉,btw Jorah真係好慘，希望肥Sam醫好佢

煲咗第一集兩次，快d到下星期一啦
忍唔住睇埋s1第一集回味下，見到好多死人

可以係邊到睇

Vmus

The Hound埋嗰對父女係之前某季被佢搶野食嗰對?

拖，原本想拖到出書點知唔撚得

arya條線報仇係好，圍爐呢段完架喇，點會殺呢班士兵，過下場啫。但佢同bran劣化到好喜劇感，尤其每季見bran大咁多，個雪橇點拖啊
另外，似乎大家都好憎sansa，但睇佢讚snow有ruling power好感動

睇完成集點知john都仲未見得返個細佬

我都覺
本身就要認自己係 no one
最尾竟然係認自己係 stark 就學完師出城
1999

利申：悟性低

jon 收 raven
我以為係佢細佬
點知係八婆搵佢

係，第四季第三集，比佢搶左啲救命錢嗰對

所以佢未入屋就認得間屋

依個細節真係豐富曬成個人物

呢一筆
不過睇佢個樣會被人昆入lord of light
Lord of light有冇多d資料睇

Cersei 得罪好多人都唔知邊個會殺佢
會唔會 Jamie 又做 queenslayer

光之王(編劇)

There's a mountain
Cleganebowl!

依家照咁發展 Hound 同 Beric 會去打 WW
死左咪會翻生變喪屍

無面者會唔會出番黎？

遲d bran 變x 博士，有輪椅坐
trailer 有

死過啦 識番生怕什麼

上面喪屌人劇透個啲人
呢啲野岩岩拍完無耐就流出左啦，新聞都有賣
啲Fans偷拍拍攝場地、劇情發展
Missandei自己係Twitter都自己鬼拍後尾枕認係真野

唔想俾人劇透咪咪撚睇Theory，又要睇又要鬧
根本網絡世界係Spoilers everywhere
未完晒成季唔上社交網咪無事囉
七個星期唔係忍唔到下嘛？

同埋人地都係講呢啲流出既Theory好真叫人唔好睇
好明顯真係友善提醒，叫埋你唔好手賤走去睇類似野
仲可以鬧返人轉頭，真係痴鳩線

It's really disappointing there are people who are determined to ruin Season 7 for everyone... #spoilsports Nathalie Emmanuel (@missnemmanuel) October 22, 2016

[有關Lord of Light]

The Faceless Men believe that all of these death gods are really one god who has revealed Himself to humanity in different ways: the Many Faced God of Death.

Statues of deities represented in the sanctuary include:

The Stranger from the Faith of the Seven

A weirwood face, of the kind carved into heart trees to honor the Old Gods of the Forest

The Drowned God of the Iron Islands

The fiery heart of the Lord of Light

The Black Goat of Qohor

The Lion of Night from Yi Ti

The Weeping Woman of Lys

即係其實全部都係一個神——死神

仲有，

The religion is based on a dualistic, manichean view of the world: R'hllor, the god of light, heat, and life, and R'hllor's antithesis the Great Other, the god of ice and death.

They are locked in an eternal struggle over the fate of the world; a struggle that, according the ancient prophecies from the books of Asshai, will only end when Azor Ahai, the messianic figure, returns wielding a flaming sword called Lightbringer, the Red Sword of Heroes, and raises dragons from stone.

[肯定] Great Other = Night King
[推測] Azor Ahai = Jon Snow+Dany?

覺唔覺口硬心軟既THE HOUND好吸引

快d到下集啦

而家啱啱開始睇，開頭arya型撚到

最理想係皇后大敗走佬。
之後Arya埋身送佢一程

Cersei 點會走佬
I will burn the city down

我覺得cersei至終都係arya殺
因為佢拜師就係為左咁
今集圍爐都講到明 佢要殺queen

咪係 點睇都似mad king2
之後jamie親手送上路

有套 fan theory 話 Cersei 同 Jamie 係 mad king 私生子女
Tyrion 先係 Tywin 親生仔
咁真係好諷刺

我反而覺得係 Jamie 注定會做 Queenslayer

Maggy 第三個預言 the valonqar shall wrap his hands about your pale white throat and choke the life from you

劇入面個預言特登cut左呢句冇講
係書先有呢句

屌 咁就畀你劇透左

咁都關我事
講返事實咋喎 劇冇講呢句
劇特登改左咪即係可能同原著路線有出入囉，冇人知最尾會點架喎
書都未講 點劇透

Arya 同Bran

Arya 好似靚左。
一向覺得佢幾有氣質。
而Bran 就...

呢一幕真係多9餘

下 cut左咩

其實兩個都愈來愈大隻

真正fan service

yes 冇講過
得呢幾句
"You'll never wed the prince, you'll wed the king."
"You'll be queen, for a time. Then comes another, younger, more beautiful, to cast you down and take all you hold dear."
"The king will have 20 children and you will have three. Gold will be their crowns . . . gold their shrouds."

所以我覺得劇會有個原創既下場比cersei
未必關jaime事

Sansa都係

其實年年都分返開劇透/theory討論區會好d
雖然話而家劇已經爬左書頭
但係有d人鐘意睇同傾埋theory
有d 會覺得theory都係劇透

預言係邊集 想睇番

0601

D 狼係咪得返arya 果隻

仲有Jon隻ghost

狼

唔可以講theory片, 咁可唔可以推測劇情走向?

我估黎緊果1-2集, reek同佢家姐會攻king's landing
但俾reek個阿叔打敗左

講起預言，S2 Dany呢個vision仲值得討論
仲有冇人記得

0501

好撚煩
頁頁都講佢

推測:
我覺得一黎cersei越黎越痴線
二黎黎緊2集, reek阿叔應該會打贏reek佢地
所以cersei打算嫁俾reek阿叔
jamie覺得cersei已經變哂, 所以jamie就會殺cersei

[blue]睇 trailer 好似有一幕係臭佬 uncle vs Yara
火燒連環船咁[blue]

你定個討論大綱出來畀我地跟囉

係, 所以應該係阿叔win
你見佢咁有自信叫cersei嫁俾佢, 應該有預謀

[blue] Euron 鐵船隊應該設計嚟打龍，唔怕火同有龍弩
但龍女聽 tyrion 講，偷襲凱岩城。trailer 有 dothraki vs Lannister

終極痴線婆, 想殺邊個就殺邊個

你條J還好嗎

屌你老母

變左mystique

有seed未

可能一部分去打凱岩城, 一部分(reek)去打king's landing?

點解叫anut MAY?

譯名梅麗乜乜

慘

Theon都會撞名

theory唔同劇透呀

theory個個都會鳩估，但上面條link似係流出劇透

我之前youtube見過冇禁入去

仲有好多劇透扮theories
舊年都唔少

唔係講左劇組拍假野fake人咩
洗鬼咁驚劇透咩，一日未播都未知邊個準

但上面嗰條片講第一集係中哂
我都希望佢唔準

Red lady會唔會出場？ 幫jon打night king?

睇唔到Lannister仲有乜野勝算
陸軍唔夠打
得班ironborn傭兵有得砌下

最撚叻咪玩wild fire
等死啦queen

如果玩陷阱流
唔係無得打呀

Little finger 一定會死，但唔到套劇就完都唔會住囉，cersei係奸，但奸得嚟有路捉，little finger暫時嚟講，喺我心目中依然係成套劇嘅mvp

四大勢力
暫時未知night king智商
但cersei同jon弱智級
龍后正常

jaime話西后其實依家家只係三國皇后

仲有邊三國

一開頭 竟然唔係播片頭先
係整合之前發生啲乜事
再播HBO畫面 再播一段復仇記
先播片頭同音樂 正撚到

龍老母真係好好J 但個樣好似怪怪地咁 肥左?
佢登上龍島 踎低用手摸下啲沙
真係好有意境
開頭有講 嗰時俾呀哥賣豬仔 龍老母話想返屋企 但自己真正個家已經冇左 呀哥就賣佢豬仔 嗰時受咁多苦 俾人當狗屌 又食馬心
經歷左咁多野 今季終於返到自己屋企
同埋龍老母見到個龍椅 我以為佢會坐上去打下飛機 點知竟然唔坐 係行左去戰術房
其實都明顯睇得出佢唔係貪權先行到依步 佢只係想拎返自己家族嘅野

你冷靜d

你啱

龍后派，狼族死全家

打掃都唔打
渣渣林講戰略

Shall we begin?

有個fd前幾日睇完red wedding個心理陰影大撚到 我叫佢涯到s610同s701就會好爽

留名 等睇queen同龍母 一齊收皮

狼族死全家

留名 等睇 狼族queen同龍母+全westeros 一齊被ww收皮

每個留言都負皮條友真係好撚戇鳩
話緊你呀 死毒撚戇鳩仔 快撚啲負皮我啦

最後ww 比龍用精噴死，從此世界由龍管治

龍噴出既火可能唔同

邊到有得DL or 網上睇返? 想由s1開始睇多次

楓林網

red wedding 果陣睇睇下都feel到有伏
點知佢咁癲黎個冚家鏟

買hbo go 啦，一個月68 ja ma

第一季ned比人殺我都已經比佢嚇到有心理陰影

大家估下arya有冇機會係king's landing撞返gendry
夠大個可以結婚lu

你應該叫jon targaryen

面包仔？

Robert個私生仔

伊個身份暫時害處大過益處

記錯整面包個肥仔
整盔甲果

屌, 果時仲覺得一定有人會行出黎大叫"刀下留人"
點知真係一野斬左落去

我想arya同jon結婚

Ned唔死 入到night's watch直接同jon講佢身世 套劇已經完

我想littlefinger同arya結婚

唔死，無red wedding

洞房嗰晚比Arya秒?

Ned一死就知呢套劇係正野

成個stark，佢最撚型

不服來辯

第一次睇以為ned唔會死
因為佢臨走仲同jon講下次見面講下你老母
個時都諗佢老母應該唔係妓女個啲小人物啦

我真係以為佢會去做night watch
死個時我心諗 ：咁jon老母姐係邊個 你死咗冇人知喎⋯

依套嘢真係估你唔到 我都以為會刀下留人

有冇人研究片頭動畫，今季和以前有咩分別

淨係見到 Sean bean就知一定會慘死

唔知點解我對Lady Sansa情有獨鍾
覺得佢把英式腔好好J，大大件好好砌
好想玩佢個大屎忽，一定好大聲
有無同好？

屌, 你唔撚係呀?
littlefinger成個變態咸濕阿叔咁, 好撚嘔心

我覺得Ned死左之後開始好睇
未死之前我覺得麻麻

佢好有古典美
佢同紅髮witch 同一type

無你咁鹹濕 我覺得佢性格好正

啲fd叫我追黎睇
第一季每睇一集
我都問佢做乜9，神劇？邊撚到神？

邊到有線上睇

Lannister
Iron island
Stormlands 鹿家

唔知有冇錯
冇曬盟友 仲要懶醒咁款

古時都係怕龍火
只可惜龍就得返呢三條

原本七國係邊七國
North winterfell，West castle rock，South highgarden，East riverland ，Drone，storm's end 仲有？

多咗 oldtown

識貨!

性格好放一定好好玩

The North (Stark)
The Vale (Arryn)
The Reach (Tyrell)
Westerlands (Lannister)
Stormlands (Baratheon)
The Isles and Rivers (Greyjoy, Tully)
Dorne (Martell)

依家三大勢力應該係
Starks + Arryn + wildlings
Targaryen + Tyrell + Martell + Greyjoy (Yara Theon)
Lannister + Greyjoy (Euron)

Baratheon 都唔知有冇兵力
Frey 家無領主，得番 d pie

King's Landing 仲係用 Stag 未轉 Lion

臭佬都有人鍾意

Ned斬頭，Red Wedding，Tyrion殺Tywin，Prince Oberyn爆頭，wild fire炸死晒教堂入面所有人
每一次都睇到我眼突突

坐乜鬼
荒廢咁耐
緊係等人打理清潔完先坐

所以jaime話三國我真係數唔到第三個

會唔會係arya戴jamie面具殺cersei?
[利申 鳩up]

毫無意外
s1一開季已經好多人講佢會死

臭西黎
拍親d戲都係差唔多都有陣臭西味
靈鳥

其實理論上Cercei係姓Baratheon
所以三國係Baratheon, Lannister, Frey+Greyjoy
雖然Baratheon名存實亡

咸濕都唔係問題
係陰陰濕濕 仲妖聲妖氣過varys

baratheon 有邊個揸旗
gengry 得個bastard血統 邊個會奉佢
robert 有冇咩cousin之類 ?

都係果個啦

Gengry

好想睇jon同龍老母比西后陰死晒, 之後Tyrion vs 西后

Baratheon 已經冚家鏟左啦

死剩種私生子唔計

其實唔計gendry
Baratheon喺Tommen死左之後已經滅族（雖然佢唔係robert生）

總之龍女死就可以

靜雞雞滅族

有冇人知點解Cersei條八婆係姓Lannister而唔係姓Baratheon?明明已經嫁左人

咁而家Storm's End城主係邊個?

如果計 kingdoms 都數到
Westerlands
Stormlands
Riverlands (都仲算係 Frey 領地，冇 lord jar)

Stannis Baratheon was the Lord of Storm's End prior to his death. It is currently unknown who holds the castle, if anyone.

可能荒廢左，或者啲死剩種家臣

記得
個陣睇唔多明咩事 s5完左之後啲人講返
覺得 咁早就排好伏筆／暗示

其中一個睇過嘅theory係：
甚至有人話龍女行得咁近張櫈但冇掂到
係暗示佢只差一步就得到但最後fail咗

佢由頭到尾都係以家族為先
加上佢又憎恨Robert

剛睇 s7, 之前無睇過
只想問一句， 整個世界只有三條龍？
睇舊劇照 emilia clark 得一條龍bb跟住
因咩事死剩三條， 佢地唔會繁衍？

如果照計，Renly > Stannis > Tommen > Cersei

成套劇只有三條
以前有多 d (響套劇時間線好耐以前)

點解唔睇返之前個幾季
龍已經冇見好多年（好似幾十年？唔太記得）
三隻龍蛋本來係龍女結婚禮物，當時話係「石化咗既龍蛋」
去到第一季最後一集龍女就入咗火海結果孵哂三隻龍出嚟
從之前到而家呢集都係三條龍，遲啲就唔敢擔保喇

你由頭睇啦
你咁睇真係冇乜樂趣

不過都答下你，本來龍已經絕左種
依三條係化石蛋度孵出黎

過百年
好似係

可以睇下，一開始就係講緊龍嘅bg story

三百年前
Aegon the conqueror 就係靠龍打天下

但禮法上錯晒架喎,話晒Seven Kingdoms都算禮儀之邦呀

House Stark 都有個House Manderly可以打海戰

佢而家唔係都係借Baratheon個名先上皇位咩? 話晒Baratheon先係king嘛
借Baratheon個名, Lannister為實
(鳩估)

西后: 我話乜就乜 有咩唔滿意就trial by combat
我派mountain, 你呢?

Arya!!!!!!!

唔好打

上季季尾登基個陣up左佢個名加一大串封號,係叫Lannister,完全冇提過Baratheon

原來西后已打橫黎行, 佢想點就點了

佢已經係mad queen啦

正野
呢套劇值得由頭睇返

面包仔你都講得出?我笑左
gendry 係 Robert Baratheon 既私生子
打鐵果個呀..

整面包係個肥仔

由頭睇啦 我地講哂啲野畀你知都無意思

套劇係必定要由頭睇...太多detail太多支節
捱過season 1就好好多架啦

睇左篇野解釋
原來歐洲皇室既命名方法係唔同一般人
一般人你嫁左，就會計加入左你丈夫既家族，所以要改姓
但係你嫁比皇室既話，就唔可以以此加入皇室，所以保留舊姓，你仔女係皇室，但你就唔係
之後我google下英國皇室啲人
的確查里斯同威廉同英女皇既配偶都冇改姓溫沙，維基都係用原姓
但係一般人例如碧咸老婆就全部都係叫佢Victoria Beckham

所以唔係Cersei特別串而係規矩係咁

咁快分析

又咁講，上網睇番原來 Lannister 真係有承繼權

Robert > Robert 仔女 (Joffrey Tommen Myrcella) > Robert 大佬
Stannis > Stannis 個女 Shireen > Renly (Robert 細細佬)

如果都死 L 哂就睇旅譜，Robert 祖母係 Targaryen (Rhaelle Targaryen, 係 mad king 阿姨)
所以理論上，下一手承繼者係 Viserys 同 Daenerys
不過 Robert 放逐咗佢地

咁又要追族譜，Robert 嘅 great-great-great-great-grandfather 有六個小朋友 (其中之一當然係 Robert 祖先)，另一個就嫁咗畀一個 Lannister (Mathin Lannister)

呢條血線就係 Tywin 嘅祖祖祖父，所以 Jamie 先係正當承繼者

留名睇Ed Sheeran最尾坐上Iron Throne

有個問題前面有人問左, 但我想問多次
我記得套劇明明話wanwan係最後一個巨人
咁點解會有巨人white walker出現?
定還是果d巨人white walker係好耐之前已經變white walker架喇?

你答左自己

之前jon去帶wildling走佬時有兩個巨人走唔到比white walker殺左

wanwan唔係最後一個巨人?

啲巨人唔死撚左先
佢點做最後一個呀

你係咪第6季開始睇

我記得佢一出場果時 (即係s5)話佢係最後一個
但前面有人話"jon去帶wildling走佬時有兩個巨人走唔到比white walker殺左"

mance rayder 同 wildlings 打 the wall 時都有兩三個巨人啦

wanwan 係最後一個，但劇中都出現過其他

真係唔記得
sor

你冇睇定唔記得
Wildling用巨人打城牆都可以唔記得？

咪係
一早show過有好多隻
成班wildling紮營果幕
唔記得season幾

即係今季去打爆kings landing順手拎埋dragonglass 下季先打whitewalker

但係事實上英國王室係冇姓個喎
佢地所謂嘅姓其實係佢地領地名定稱號黎
所以同王室嘅人結婚先唔駛改姓
凱特對仔女都係冇姓

Ed Sheeran 好唔match

個幾集都算幾重要 Jon睇住啲死人起返身變white walker 知道大難臨頭
點會唔記得

係幾唔match既 不過佢又無對白又無咩 無咩點影響劇情 咪當畀個歌手滿足下自己願望姐

反正下集都死啦有咩緊要

留意Arya一坐低就見到佢地d劍放埋一邊，應該食飽就郁手。
下集可能一個遠鏡成堆屍體，Ed Sheeran 鏡都唔駛再出。

咁睇不如唔好睇

班野人係長城之外個陣咪比white walker搞左囉

其實arya遇到king's landing士兵呢段戲好多舊魚
為拍而拍
但唔係咁拍唔通叫Ed Sheeran做村民咩

都唔算冇用既
至少都知道佢而家去緊king's landing
本身好期待佢去north 同jon團聚

係king's landing團聚

又唔係全廢既
佢地言談間都聽得出d人開始唔想打仗
Cersei佢地開始失勢
同埋有冇hidden meaning都未知

話說arya知jon snow,sansa攞返winterfell未

仲要佢地係Lannister 士兵

其實背後係想講士兵都係人，有家庭唔想打仗
就算係lannister軍都有好既人，只係在上位者太仆街，搞到好多人送死

ching唔明點解咁多人話段戲無意義

到底呢到係咪有tbb 打手
個個回應都有一兩個負評

成個影視台好多viutv/tbb po

留名 第一季開始睇起

記憶力唔好
話哂都咁多年前啦

啱啱放出嚟？

arya聽完佢地講野
唔心諗 都係打工搵食姐
每個人都有屋企人 lannister軍=/=lannister
唔洗個個都殺既

Ygritte 先係我最愛

之前睇xmen覺得佢好樣衰
不過係愈睇愈靚

最想睇lady stoneheart 知js 係乜嘅時候嘅反應 條八婆西js 西成世

龍母終於回家了

You know nothing, Jon Snow

唔係hardhome 嗰時已經得返一個
紮營係jon第一次出城牆 好似係s2

認真
Cersei 定 Dany 張 war map 型啲？
地板定木戰枱

龍家果個啦梗係

圖呢

當日都係教堂一齊BBQ啦

仲有Stannis d精係上面

有條戇鳩仔呀！

當日佢大佬Robert叫Stannis去龍石島捉龍女同龍女啊哥
點知比佢地走左佬先, Robert就將storm's end比左renly
將龍石島比左Stannis, 最後Stannis帶哂所有軍力北上, 一個人都唔剩
龍女重返係幾正, 但係成個島廢左無人要 唔夠霸氣

有無諗過龍老母嗰三隻龍係比喻Targaryen。
龍已經絕種，正如Targaryen冚家剷晒。
但龍老母仲孵到三隻出嚟，即係話Targaryen未死得晒，仲有三個血脈。
龍老母唔洗講啦。
Jon snow有Targaryen 血脈，s610已經有暗示。
仲有一個可能係Tyrion，即係imp。
1）Tywin好憎imp，想整死佢。係imp殺死佢老豆果陣，Tywin 好嬲咁講: you are not my son
2）劇入面有少少講到mad king中意tywin老婆，即係imp嘅老母。之後佢地就 (大家google 下幾時發生，唔記得咗）
3）同埋imp好中意龍，s6有講佢細細個好希望有隻龍，結果比人笑話啲龍死晒，佢好唔開心。
4）imp去解翻牢入面兩隻龍嘅鎖，但啲龍無噴佢火，要知道啲龍係生人勿近。
會唔會咁多巧合

ygritte好wild好正
有冇人覺得佢把聲好好j
Sophie我覺得睇角度 有時塊面勁方有時又好靚

啱呀咁大個城堡又冇兵仔又冇僕人果啲

U are not my son 應該係晦氣說話
如果真係唔係佢個仔
Tyrion一早被人丟去餵狗

果段野其實諗深係有意思
一黎首歌有含意
二黎想解釋arya唔係走火入魔
arya一開始好似想殺班軍人
不過佢都重係有理智
班軍人唔係佢仇人
好似樓上咁講lannister軍=/=lannister

其實證實係咪Targaryen既仲有一點係:唔怕火燒(?) 好似龍母咁

睇緊龍母登陸個島個陣 我諗緊入面乜都無 咁佢地去到要點重建

如果係晦氣說話可以話你呢個不肖子，而唔係講you are not my son

情況就好似"你唔係人"

唔係個個都唔怕火

Theory 個基礎唔係依幾個原因
係有次去比ser friendzone 捉咗嘅時候話比佢聽 佢細個發夢成日見到龍 再加上整咗個可以比bran 騎馬嘅嘢 令到有人話佢有一日可以用佢嗰舊嘢騎騎龍
講返發夢 只有targaryen 先會有啲夢 而且書入面js 都有

當初Aegon Targaryen 佢地都係3條龍 每人騎一條
Targaryen 起碼仲有龍女, jon
但Tywin 佢地起名都係TY起頭.. Tyrion 就好岩佢地家族名
但係Jamie, Cersei 就唔同 有人推測佢地係Mad king 仔女

好想知到底jamie+cersei 定tyrion係mad king嘅龍種
點都好, Tywin

Nymeria

Jessica Henwick

邊個咁撚得閒每個reply負評

jonsnow咪又唔怕火又唔怕凍

呼應埋 Jamie vs Cersei 段對話
描述 Lannisters 士兵冇飽飯+冇戰意

shall we begin
yes

雖然冇交代，但知道有個癲婆帶住三條龍一隊軍隊黎緊龍島，知訂嘅都即刻執包袱走佬啦

血脈唔代表騎得
當年死剩得龍老母、佢呀哥、Jon

以佢呀哥為名個隻龍遲下咩下場
未開季HBO個Poster已經講得好清楚
同狼既原理一樣，主人在狼在
狼不在主人個命運遲早仆街
所以改龍名就唔好改埋啲死人名

龍老母隻野叫得Drogon都係為左變成佢既守護者
某種意義上隻龍係會大隻啲忠心啲

Rhaegal係紀念Jon既老豆，自然條龍係屬於佢

所以淨低Viserion就係閪人、無人性既代表
只會係俾死人騎

Don't FF too much about Tyrion

終於睇哂成差唔多成千個留言

等左咁耐有得睇好感動
好睇同唔好睇冇咩補充

淨係希望呢個post唔好再鬧交咩書spoiler
其實今季講既野書都未出

想問下點睇龍媽成村人八千幾口食咩？
之前stannis打kingslanding輸左果陣
返到dragonstone話唔想食魚定咩海鮮，先決定出去打north

Ned Stark如果冇俾條on9仔處死就一早天下太平
龍母可以收工

比我都會認同佢講野, 但鬼叫jon 先係主角咩

龍老母條線又唔同westros 個邊
westros 天下太平, 龍老母都係會死老公同返屋企

係 targaryen 又未必係真龍
你睇 dany 阿哥，都係怕熱

Ned stark 果種人「你唔打仗咪得，叫埋三條龍一齊上去BBQ night king 啦 」

仲有 lady melisandre d

<iframe src=" width="480" height="270" frameBorder="0" class="giphy-embed" allowFullScreen></iframe>

如果Ned Stark唔使死
咁即係Cercei生左3件bastard死硬

從來無鬧書Spoiler Theory我都唔會理 因為純估
但有條片係講第七季劇情 仲要有人話睇咗一集似真 呢度好多人都忍手唔睇段片
然後有人on99咁留言爆條片啲內容出嚟
"嘩 睇咗第一集 似係真喎 咁阿邊個邊個咪會BLAH BLAH BLAH"

如果係真 咁仲唔係劇透咩

搵人抹下枱先好用

westeros利益集團唔會比Targaryen死灰復燃

我意思係軟禁Ned
一殺即時同the North無計傾
個3件有Tywin做後台冇事掛

太遲 已摸

仲唔怕死
唔係有血緣就唔怕火
要作者話你有先有
除左Arya 一定唔死 其他人邊個死都唔出奇

1001

1